好慶幸生於香港人最團結既時代

雖然前途未明
亦有好多場仗要打
但我相信香港人會越黎越團結

五年前 我真係好灰
抗爭者 互相割蓆 批評 中傷 抹黑
今日到香港最危急既關頭
冇人再問政見
冇人再返工不了
冇人再話出黎都冇用
冇人因為壓力唔出黎

一個彈丸之地1
二百萬零一人
只為守護自己既家
我真係好驕傲

成長了 和解了

林鄭做到佢競選既口號

真係要加油
當大家清楚 就會分別到邊個係5毛

香港最自私

如果cy係港獨之父
林鄭就係民主之母